大家有冇諗過光復香港之後，點樣防止中共死灰復燃？

今次社會動盪俾我地睇到中共有幾可怕，點樣製造白色恐怖、控制輿論，準備令下一代以後嘅香港人陷入萬刧不復之地，生生世世要做中共奴隸，充滿痛苦、恐懼、仇恨、不安。
如果今次有機會贏到，大家有冇諗過點樣唔再俾中共喺世上出現，建立一個無法逆轉嘅民主制度，確保以後投生地球嘅每一個人類都呼吸到自由、民主、人權、公義、法治嘅清新空氣。

1. 爭取同其他民主國簽民主聯盟
2. 槍械合法 成立軍隊
3. 重組成個政府 重要政策及官員全部由投票產生
4. 轉型多方面發展 包括高科技 能源 新型農業 海水化淡 運動 保育 醫療 房屋 自給自足
5. 外國建立姊妹城 推廣真中華及廣東文化 將海內外港人嘅互動衡常化
6. 推翻中共係中國勢力

所以要用經濟攬炒戰收中共皮
中國不倒，香港不會好
要收中國皮，唯有經濟攬炒戰，方法如下：
1.持續抗爭，令中國國企不能在港獲利，如今中國經濟不景加上貿易戰泥足深陷，定必心急如焚
2.中國狗急跳牆，做出各種錯誤決定，例如各種惡法，甚至出兵
3.外資（包括經過香港投資中國外資）被嚇走，中國陷入經濟危機
4.中國大量企業倒閉，大量工人失業
“國富民強，有飯吃不要講民主”等不攻自破
大量失業人士勇武抗爭（大陸人勇武起來仲勁過我地）
最終達至政權不穩甚至被推翻的目的
要達到以上目標，我們要：
1.持續不間斷抗爭
2.走資，確保個人資產平安，亦可留待攬炒後重建香港用
3.廣開後路，BNO平權，加強遊說全球對港採取更寬鬆移民政策（台灣已經做緊，美國人權法亦容許有案底抗爭者移民）
做呢樣有幾個好處：
a.救手足
b.有太平門大家可以更加無後顧之憂去抗爭和支持攬炒
c.攬炒後仍可以賺外資重建香港
d.必要是時可以在英國/台灣或者其他地方建立小香港，收留香港人，保育、傳承和推廣我們的語言、文化、精神
e.提升香港人地位，拉開與支那垃圾的差距
4.拉攏全球制裁中港官員（尤其五眼聯盟，申根公約，EU國家）